\documentclass{beamer}
\usetheme{CambridgeUS} % theme
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[labelformat=empty]{caption}

\setbeamercovered{transparent} % \pause text visibility

% TEMA SEMBRA NON FUNZIONARE, neanche il caricamento immagine

\title[SmartCheckSimulator]{Simulazione della acquisizione 3D\\ da uno scanner laser e ricostruzione in point cloud tramite triangolazione}
\author[Bianconi, Sinico]{Luca Bianconi\\
Luca Sinico}
\date[AA: 2015/16]{AA: 2015/16}
\institute[DEI Unipd]{Elaborazione di Dati Tridimensionali\\Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria Informatica\\
DEI, Università degli Studi di Padova}
\logo{\includegraphics[width=1cm]{figures/logos/logoUNIPD}}

\begin{document}
\transduration{1}

\frame{\titlepage}

%-------------------------- OUTLINE --------------------------
\section*{Outline}
\begin{frame}
\transwipe[direction=0] % book-like transition
\frametitle{Outline}
\tableofcontents
\end{frame}

%----------------------- INTRODUZIONE ------------------------
\section{Introduzione}
\begin{frame}
\transwipe[direction=0]
\frametitle{Introduzione}
\begin{itemize}
    \item Obiettivo di progetto
    \item Pipeline implementativa
    \item Strumenti utilizzati
\end{itemize}
\end{frame}

%---------------------- IMPLEMENTAZIONE -------------------
\section{Implementazione}

\begin{frame}
\transwipe[direction=0]
\frametitle{Descrizione dell'apparato scanner}
(Immagini rappresentative di IT-Robotics)
\end{frame}

\begin{frame}
\transwipe[direction=0]
\frametitle{Tracciamento dei laser sulla mesh}
\begin{itemize}
    \item Prima soluzione con metodi OSG
    \item Seconda soluzione con uso shader
    \item I problemi delle ombre della seconda soluzione
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\transwipe[direction=0]
\frametitle{Movimentazione dell'apparato scanner}
\begin{itemize}
    \item Prima soluzione con aggiornamento posizione nel viewer loop
    \item Seconda soluzione con aggiornamento nella traversal
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\transwipe[direction=0]
\frametitle{Acquisizione dei frame da fotocamera}
(Screenshot di acquisizione del punto di vista della telecamera che mostri anche i laser tracciati)
\end{frame}

\end{document}